有冇人有玩明日之後？想問..

大家點拎高分子塗層？就咁買又好貴，而家卡係生存手冊呢個要整UMP9衝鋒槍

好煩，點拎呀

白樹高地刷寶箱

隻驚10年都唔更新一次

而家搵到一個

集訓換呀

一有大Bass就狗衝去黐Q丫，50/50機會出

用集訓換係好唔抵

點解會覺得唔抵？